(Iphone) 有冇人wtsapp唔彈notification

最近成日都冇noti 冇較do not disturb 淨係靜音 冇mute人 依加時有時冇 冇係要入到app先load到原來有msg
有冇巴絲都係咁

死毒撚唔好成日FF WHATSAPP壞左啦好嘛

用緊an表示都有呢個問題 懷疑係上網問題
係咪用緊3台

屌我都係
成撚日俾女朋友同老母屌點解唔覆message

我係 我熄晒所有嘢

Same

唔關台事，我係外國都係咁

係

啱丫 好無辜

same 究竟咩料

Line都係咁撚樣

試下閂左 notification 再開返

我都係咁喎 咩原因